一人一個哄自己既方法

自己都唔哄下自己 就真係無人理

朋友都無

最好的永遠最後才出現

食野

食買瞓

臨死果下先出現

買figure

不了 好肥了

你講漏左返工

搵唔到想要既

shopping

近排中咗呢隻牌子嘅accessories毒

無乜特別鐘意既野

發掘下自己鍾意d咩囉

認真
自己同自己講野
當自己細路咁哄

連買野安慰自

搵左好耐 都無乜

成日同自己講野 不過未去到你咁誇張

星自己一巴

飲可樂

me2

另類play

對可樂無愛

以前細個好想講粗口但好驚 所以一唔開心就會匿埋係廁所 自己一個對住封鏡講粗口 「仆街」一句粗口雖然令我驚到打冷震 但係我哄得返自己

買一直想要好耐但冇落手既野
狂食訓

好靚 邊到買

我都係 可唔可以打救下我

難分真與假

屌 真係無野好想要
係咪我問題

我鍾意嘅嘢好多
錢很少

打J

會唔會俾人話我賣廣告架

fb search mushroom

起碼有野想追求 好事黎

打丁滿足唔到我

上高登開低質垃圾post引人屌

仲有好多：唱歌，聽歌，織嘢，影相。。。
90%燒錢嗜好

死抖M

頭3樣都可以平玩

我講你姐😒

食爭鮮

寫篇公告話自己無錯，錯係人地搶客

唔夠你低質

有咁好食咩

瘋狂做運動

唔明

好qqq

垃圾

ff啲開心事

屌你老母

肥仔做運動

洗錢

ff 完就會醒

出返去啦 我最憎人講粗口

瘋狂打丁之後瘋狂瞓再瘋狂打機 放棄一切規律生活 飲酒 買嘢 食貴嘢 揸快車 邊揸邊大聲唱歌 放縱自己

織嘢難啲，冷貴呀

你果晚仲大大聲嗌 fuck me fuck me

果個我表弟黎

織野最緊要係心意

買咗幾個系列

呢度只係一少部份

如果唔係金色會靚d

食熱氣野

睇memes

個個講食野 令我諗起我要跑步減肥

教我點樣可以放底一個人

跳樓死左佢啦 屌你老母死肥鳩浪費地球資源
跳落去都叫幫d修路工人賺多d錢呀

貴冷同平冷嘅分別 (兩舊幾一舊cashmere vs 幾十蚊一舊wool)

上係cashmere 下係wool, wool 織起厚重肥大好多

14k金嚟

好得意啊
下面都好可愛

睇人仆街

錯post

嘩頂你有花既

無我點襯得你高貴 買m記比我啦屌你老母

兩條同一款pattern
wool 果條年頭織起咗，但我唔太滿意，買靚冷重練

食餐好既最實際

見樓上好多都話食野
肥婆就係咁黎
所以大家要小心d

你講開我就想食m記

放心，我好少會失眠

織成年
耐性
巧厲害

太遲啦 肥左啦已經

唔是織一年呀
織咗個半月

shopping 真係幾好，呢排又多sale

個朱古力批唔好食既 新包我未得閒試

完成圖

最愛粟米批

興趣咁織定係本身打算送比人先織

每次都會食

送俾人

想要

你缺唔缺朋友

我就生日 你織比我啦濛仔

真係又長又厚又重

去瞓了，各位巴絲goodnight

跑步

食同訓

訓覺